雙11邊個網站買野平呀skr🤙🏻

天貓

準備好掃平貨

大陸仔

有無人用zalora買過

素質好差

素質ok
但d野好少

Taobao

一定用淘寶

淘寶超抵買 班盲反中國能又輸

666666

京東可能平d😍😘

屌你老母
講極都唔聽 唔撚識尊重版規？
Reported

買足球牙